[告急] 和理非同我聽住！咩都唔洗帶！全世界同我出銅鑼灣集合！！！

勇武為你地擋子彈滅TG 付出左咁多
唔係怕區區白色恐怖呀！？
今日和理非你地咩都唔洗帶 一對腳 廿蚊散銀 blackbloc
同我出嚟老銅呀！！！
愈多人愈安全
求下你地 一定要出嚟

1/n

2/n

3/n

4/n

5/n

6/n

推推推推

唉 睇相真係唔多人

推

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.

出黎呀！

頂住
好多人嚟緊

被熄燈時twitter hashtag:
#LIHKG101

勇武好珍貴 求下你地去幫手

全世界出黎呀！！！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

灣仔循道衛理有大約三四十防暴戒備。
灣仔向東行，交警已由菲林明道開始封路。
中環繞道灣仔出口已封。
PoPo路障:
1) IFC對出向東行(碼頭對面)
2) 金鐘力寶對出向東行